如果明天白衫先動手，應該如何處理?

如果明天白衫先動手，應該如何處理?

回顧歷史，共產黨真係擅長製造人民之間的鬥爭，來達到自己的政治目的。

還拖、完